[去左外國讀古典音樂] 你問我答

我係讀saxophone，個個都以為讀音樂好hea，唔洗做咩就grad倒，不過現實係日日都好撚chur

berkley？

實在太少香港人讀音樂仲要saxophone，開國家就已經好易比人起底，不過我可以講係去左講英文為主既國家讀

點解我個fd話去美國讀音樂，in到嘅話就全免學費食宿......我自己做research就見到international student要～30萬一年。我個fd又樂團又演藝又剩。。。。。。唔似鳩吹，佢講嘅真唔真？

入學要求係咩?

易唔易入? Degree master? 洗費?

你個fd可能係拎scholarship, 一係就audition入倒master同做teaching assistant，咁樣就免學費，不過做ta真係好睇運

最少都要吹倒8級歌啦，我入之前已經有演奏級。
其實入大學音樂系唔難，只係你入左想做幾多

樓主讀嘅學校有冇現代電子/pop music production, or sound engineering 呢啲新degree course讀？

sound同recording個d有得讀，不過只係elective，degree都係得performance, education同studies，再唔係就musicology